其實哈利波特 耶誕舞會拍得好sad

每次睇 我都覺得身同感受

每個男都想拖個靚女

但係自己有咩條件就只能拖翻個咁上下質素

仲要幫人地拍手 唉。世界就係咁唔公平

。。。

有冇諗過實際上係連拖都冇得拖

石內卜阻人扑野